有冇人試過突然間由成績好好跌到落好差

好辛苦 有冇人明

冇人試過 ？

事出必有因

辣殺

全級第九跌到全級九十幾

上年拎到dean list 今年拎唔到

有咩感受

你有冇諗過點解

咁樣就叫好差?

第一變第二

好大壓力

想繼續做得更好，但原來唔得

上sem差少少4
今sem
但求過3

中學戈陣：
中一：全班頭三→尾十
中二及後：頭三

今個sem 我都係求過3就好

全級180個左右 長期排緊喺130-150呢啲位
試過一次無啦啦發顛狂溫書 果次一野飆左上二三十
不過覺得為左要攞個虛榮感而係咁為難自己不如都係算
然後我又跳返落去
總結 溫書好撚勞損精神

升U個刻已經係

淨係試過相反，排百幾跟住升到頭十

讀band 2中學個陣未試過100名內，跟住讀個asso 走個後門上返ugc 而家gpa 3.7幾

asso 個時肯定有B range，依家第一科已經c左，但求過3

到頂

唔係次次爆4架咩你

他今個SEM衰係D 爛GRADE科手上
由爆4天堂跌落谷底

千萬不要放棄

淨試過好差變更差

中學尾十 大學first hon

不過其實四歲ching上返degree應該已經好穩陣

爆4跌翻落黎真係好難頂

我明

好彩一路爛開grade

其實本身讀到冇咩目標,身為hd仔,明知升完d grade會洗晒,真係好無意欲chur自己

小中大學都唔讀書 時好時壞

收左Hku offer未

就係近排收左,conditional3.6,而家猛猛緊

3.6咁高
係year3 offer?

55

就係太大壓力 考前教都訓唔到 就考差左

仲有1個SEM咋,6歲ching捱埋佢!!!!

咁咪放鬆啲囉，反正year1都爆4，今個sem過3應該都好穩陣升返上degree

hku offer咁勁。。。。。。

中學嗰陣考開全級10幾名
有一次跌到90幾
之後因為呢次失敗就勤力咗好多
打後次次全級頭5
但係入咗U之後又開始hea

Gpa 3.45->2.33

樓主讀咩major

同我一樣

好驚

Bba

有depression ?

中五final exam 考全級20 跟住中六第一次統測考全級50

利申：由中二開始未跌過出20
老母見到我考50鬧到我卜街